有冇人試過好孤獨感覺

睇到ig fb啲人炫耀個心更加空虛一到節日更加雪上加霜

唔上咪得...
ig只睇日本妹
fb只用黎睇蘋果日報同留言

都係打發下時間